人天生根本都不可以愛死身邊的一個

無論你最夠刺激我

you drive me so crazy i am in too deep

when you are not with me i lose my mind

what am i to do with my life

how am i supposed to know what's right

cause i believe in taking chances

there must be another way

everytime i try to fly i fall
without my wing i feel so small

該配合你演出的我 演視而不見

曾經很想去長大 可惜光陰過得太快

如戴著面具去掩飾倦容

cause i see sparks fly whenever you smile

12連